有冇人知瓊華果到咩事？

好多消防警車
火燭？

機密，爆大鑊